住青衣既入一入黎

咩事出邊
咁大聲 嘭左幾聲
又響消防 又有救護車聲

我都聽到 好似係安海安江個邊
而家停左

好多消防車
有無人知咩事呀？

冇人g 咩事？

好似係安洋…不過依家消防又走晒

係安洋，頭先睇到安洋後樓梯好多人上上落落
屌你老味成屋人比啲車聲嘈醒咗

我都聽到，仲以為有人跳樓

咁係咪真？

我諗跳樓冇需要叫咁多架消防車嚟啩
而且頭先一直都有警鐘聲應該似係懷疑有火警

同埋見到班消防頭先有去搞停車場前面個消防水喉
每層樓Check清楚冇料到應該就會收隊走人

同一層已經係第二次